TWICE MOMO其實超有料！穿低胸背心一彎腰「掉出超兇半球」

TWICE MOMO其實超有料！穿低胸背心一彎腰「掉出超兇半球」

▲MOMO擁有姣好身材。（圖／翻攝自Instagram／TWICE）

TWICE近期展開世界巡迴演唱會，行程滿檔，日籍成員MOMO近日現身機場時，只見她穿著低胸緊身小背心，下半身搭配高腰褲，上衣短版的設計，讓她露出一截小蠻腰，胸前的傲人上圍也若隱若現，一現身馬上成為焦點之一。

▲MOMO穿低胸背心現身機場。（圖／翻攝自Twitter）

而TWICE離開出境大廳的路上，有不少粉絲到場接機，並準備了各種小禮物要送給成員們，當MOMO準備上車前，一名粉絲的牌子意外掉到地上，她一見狀馬上彎腰幫忙撿起掉落的東西，當天穿著低胸背心的她，還將手遮住胸口才彎腰，不過起身時，她的手一放開，就被看到胸前若隱若現的深溝，非常性感。

▲MOMO彎腰替粉絲撿東西。（圖／翻攝自Twitter）

弱智妹不了

日本妹好多都巨乳
飲食問題

好想做希澈

希切射精她胸部

樣衰不了

全身都俾希澈奶過哂
即係同希大間接接吻
不了

G

麥能都睇唔到..

G 味愈黎愈濃

雞黎既屌

依個post巧酸。。。

好波

有浸冤婦除...

係幾正

兩個最大波嘅

一直都知
知係假胸
硬到呢

痴線 都唔知睇邊度好

大波，可惜樣衰